我記住了很多你認為無關痛癢的事情

會唔會係 情令眼淺了便情深？

你真人 其實陌生得可以記不起

其實係

什麼都總有限期